Deadline唔係48, 應該係24小時

//
(a)
如遊行意向通知是按照第13A(1)(b)條作出，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前48小時發出反對遊行通知；
(b)
如警務處處長根據第13A(2)條接受不少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前24小時發出反對遊行通知；//
==============================================
問題係申請人幾時申請, 如唔夠7日, deadline 係24小時前.
打人係星期日, 所以都應該係7日?

推

打人係星期日晚
遊行係星期六下午
肯定唔夠7日嘅

禁je係唔夠7日. Je係個反對通知係valid la.